cctvb新聞部現逃亡潮 四分一前線記者遞信請辭

Pokémon GO HK嘅版主今朝都開post，報道張家灝辭職消息。小圖為Pokémon GO HK fb圖片

特區政府堅拒接納市民五大訴求，反修例運動持續，被唔少網民認定係紅媒嘅大台無綫電視都受針對，八方聽聞，cctvb新聞部喺反修例浪潮下出現逃亡潮，約近四分一前線記者已經交信辭職，唔知係不滿大台報道方針或手法、抑或覺得用大台身份去採訪好有壓力？而交咗信準備走人嘅，據知仲包括噚晚喺銅鑼灣示威現場採訪期間，喺出現疑似警察扮示威者、混入人群撞黑衣人時，上前質問疑似便衣警「係咪阿Sir？」嘅張家灝，呢一幕獲網民力讚兼廣傳。

Fb專頁Pokémon GO HK嘅版主今朝都開post，報道張家灝辭職消息，讚對方多次喺記者會問得好狠，包括質過特首林鄭：「例如『係咪撤回呢兩個字唯獨唔可以出自你把口呢？』」。據了解，張家灝喺較早前已經交信辭職；八方今早向佢查詢，佢話不便回應。

前線記者真係唔易做，呢排頻頻因為採訪食摧淚彈，仲要被警方無理對待，緊守崗位但若再遭示威者指罵，都咪話唔心灰意冷。八方聽聞，ccctvb新聞部廿幾名前線記者中，約四分一人相繼辭職，絕大部份仲係已有幾年經驗嘅記者，由流失數字，或者都呈現一啲事實。

未走個d 死全家

原來之前出post屌佢果d全部係鬼

調條臭雞金盈出去做前線囉

原來如此